屌你老味祖記都唔知踢緊d乜鳩

場鳩場靠c朗頭鎚
c朗一係前面入完就失翻粒
c朗傳球key pass又一野炒飛機
屌奶星意甲大佬連波皮都店唔能到

今日個賠率馬會送錢

勁易比人猜入禁區 中場搶唔贏 廢撚到

2閘係咁邊線比失 個中場波都無掂

踢完對馬體果場之後,成隊祖變能左寄生蟲咁,個個剩係等c朗頂
但又唔肯一開始用呢個戰術,又要去到尾先係咁斬斬斬
有餘裕果陣唔做,比人迫住做,人地睇能穿哂啦屌你
條後防冇食飯咁係咁比人入禁區,見到前面頂入到一球就訓能著哂咁款

祖記老人隊得c朗一個頂成隊死得

唔好話傳波
班撚樣波都控唔到

阿積士啲走位勁到
祖記輸咗係實力問題

唔通靠C朗自己扭入去射波咩?
都冇咁嘅能力

De Sciglio廢撚到

收皮啦你

中場俾唔到波自己去拎翻唔得咩
阿朗唔係做唔到嘛

祖記班豬隊友又累我朗輸波

唔一開始出簡些路

朗迷輸左就賴隊友廢 十足十班花迷咁

落後要追兩球跟住成班散步帝

tap-in戰術真係唔係咁易玩
喺皇馬有卻轉邊 又有摩逗住 又有賓施馬拉空 仲有細路 阿辛 華斯基斯 卡華積做配合 傳中好準繩咁放落佢度
祖記條邊路貝拿斯迪治 辛祖 簡些路 迪斯基里奧同中場比真歷 艾馬產起碼差一級

祖下半場成條右路好似0作用

上年祖記就係燒味 係班拿貝拎返3粒差D反cup 但唔同既係冇關鍵12碼同c朗世界級倒掛 如果 一開始就燒味應該唔洗輸

Ajax強隊殺手

出到意甲無球證幫咪知咩料

迪乜鳩出波廢到

1月月尾 對拉素場波開始隊波就踢成一pat屎

咁即係決賽對利/ 波圖等於輸硬